有冇人覺得港鐵閂門快咗好多？

成日連落都未落完人就嘟嘟嘟
九龍塘果啲站多人起上黎直情落完人就閂咗門，上都上唔到

覺
不過行車速度慢咗好多

夾撚死啲仆街

死基佬